唔明點解 宮崎駿 要定義自己係咪引退

宮崎駿今天在GHIBLI官網發通知，說他收回了隱退決定，將製作最後一部長篇動畫電影，強調「這次真的是最後一部了」，並誠募製作團隊，不限國籍（但要求懂日語）。

有冇人理解到佢呢個行為？
大大話話都至少引退咗5次，其實點解要咁？
佢鐘意有題材GE咪出一套LOR，唔鐘意冇題材GE咪自己摺埋LOR，好簡單之MA。
洗乜定義自己係咪引退緊。

人老咗就好似細路仔咁，會想引人注意

引退作有特別意義，即係呃人入場以為睇最後一次

宮崎駿來了

哦

死老廢

營銷手法

一回限定自然多人想睇會點

結果每次都成功

我記得之前D人話，「以宮崎駿今時今日的地位，佢洗用呢D方法」GA WOR.

究竟點解呢.....

的確唔洗用依D方法都大把人睇 我估佢屎忽痕

同狂野時速one last ride一樣道理

同啲鋪頭話清貨就執粒一樣道理

咁咪幾好....有多套神作睇...

技癢

我當然唔介意佢復出出多套，只係唔明點解佢要彈出彈入咁多次。

加連威老道嘅cd鋪

attention seeker

廢老係咁

其實籃球之神Michael jordan都退役左兩次 無咩所謂啦呢d 佢老人家出返黎畫咪當支持下 無咩野好屌

想臨死前再出掛

菲比斯都退役又復出又退役喇，突然覺得靈感番黎咪繼續囉。

退役左三次囉

原來仲有人未厭

咁唔講自己引退咪得LOR，冇靈感咪返鄉下享受退休生活，有靈感咪彈返出來出一套又好兩套又好然後咪摺埋LOR。

搞到真係好似ATTENTION SEEKER咁...

由一開始你用凡人角度去諗天才既決定已經錯左啦

前作唔滿意